到底點先識到女仔架

毒撚唔會識到

發夢識

一係有錢 一係靚仔

去便利店

有..閪

有20蚊夠唔夠

然後呢

屯門醫院

其他醫院唔得？

有時啲野天生 無謂勉強

都得

收銀妹妹

點識

岩岩出世

除褲！

除左 然後呢

大聲同佢講： 請你做我女朋友！

真係得？

你未試過就懷疑既心態唔得
相信me 敢做就得

做人要乜都懷疑下先得

之後試下做

抱著懷疑既心 踏出第一步啦

買嘢問佢幾多錢
從而打開對話

下一句應該講咩

呢個幾錢

咪有價錢牌 使乜問佢

你可以扮唔記得嫁嘛

咁蠢邊有人想識

你的生活圈子如何你的生活也必如何

冇生活

點先識到靚女仔

諗下點樣改變

例如去參加一下活動 學下野上堂

成日對撚住個電腦永遠只會網友唔會有真實朋友

你唔靚？

為左識女去參加？

你需要既識多啲人 會對你有幫助的

唔一定係女先要識既 有時識到仔 人地都有機會帶動到你

如果你一心諗住識女 相信你啲行為會比較唔自然

你評評

毒撚唔敢識人

圖呢

又嚟？咪畀過

今日未

不如諗下點解唔敢？ 驚啲咩？

唔會變

應該係話唔想 毒撚唔鍾意社交

睇過先知